［不服來辯］m$唔care console賣成點

only care 幾多人subscribe xgp
當xgp 好似office 365/ netflix咁玩subscribe
仲賺錢過賣console🤣🤣🤣

冇撚有錯

m$其他業務一早轉玩service
所以力谷gaming服務，利用返windows嘅市佔係新出路
反正299/499嘅xbx硬件都冇得賺

遲下可能有家庭plan

sony唔盡快變型

sony應該繼續同任天堂鬥獨佔

m$有directx12ult加持，靠高兼容性做大個餅吸引人放上佢個平台

同switch比嗰時就鬥效能
同xbx比嗰時就鬥獨佔

結論：ps無敵

岩
多人subscribe d廠商就會識諗